msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NyuFX 1.6\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: BBA\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: Chinese\n"

msgid "Lua editor"
msgstr "Lua编辑器"

msgid "Choose sound file"
msgstr "选择音频文件"

msgid "Select all text in focus"
msgstr "选择重点中的所有文本"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Open file for focused editor"
msgstr "在重点编辑器中打开文件"

msgid "Set progressbar to 0%"
msgstr "设置进度条为0％"

msgid "Thanks to:"
msgstr "感谢："

msgid "Zooms one level nearer to editor content"
msgstr "编辑器的邻近内容放大一个级别"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Unfolds all lines in Lua editor"
msgstr "显示Lua编辑器中的所有行"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Open Lua file"
msgstr "打开Lua文件"

msgid "Toggle editors visibility"
msgstr "切换编辑器的可见性"

msgid "HTML & PDF documents in 'docs' folder"
msgstr "'docs'文件夹中的HTML和PDF文件"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Search and replace text"
msgstr "搜索和替换文本"

msgid "Copy selection to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

msgid "Taskicon?"
msgstr "任务图标？"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Reload"
msgstr "重新读取"

msgid "Font"
msgstr "字体"

msgid "Application options"
msgstr "程序选项"

msgid "View"
msgstr "预览"

msgid "Paste clipboard"
msgstr "粘贴剪切板"

msgid "Reload opened file for focused editor"
msgstr "重新读取重点编辑器打开的文件"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Zooms one level farther to editor content"
msgstr "编辑器的远离内容放大一个级别"

msgid "Open include folder"
msgstr "打开包含文件夹"

msgid "Process error"
msgstr "程序错误"

msgid "Replace"
msgstr "更换"

msgid "Website:"
msgstr "网站："

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Help browser"
msgstr "帮助浏览器"

msgid "Auto-Style"
msgstr "自动样式排列"

msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

msgid "Forward in history"
msgstr "历史记录"

msgid "NONE"
msgstr "无"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Go to line..."
msgstr "转到行..."

msgid "Stop page loading"
msgstr "停止页面加载"

msgid "File not exists!"
msgstr "文件不存在！"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Current URL"
msgstr "当前URL"

msgid "Output options"
msgstr "输出选项"

msgid "Cut selection to clipboard"
msgstr "剪切到剪贴板"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "ASS editor"
msgstr "ASS编辑器"

msgid "Clear log text"
msgstr "清除日志"

msgid "Abort"
msgstr "终止"

msgid "Toggle view for ASS editor"
msgstr "切换视图为ASS编辑器"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Editor view"
msgstr "编辑视图"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Lua error"
msgstr "Lua错误"

msgid "Clear file of focused editor"
msgstr "关闭重点编辑器中的文件"

msgid "Start process!"
msgstr "开始的过程！"

msgid "Choose line number"
msgstr "选择行的编号"

msgid "Moves caret to line"
msgstr "在行中插入符号"

msgid "Go to Lua line..."
msgstr "跳转到Lua行..."

msgid "Undo"
msgstr "撤销"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Help for NyuFX usage"
msgstr "NyuFX使用帮助"

msgid "After process command"
msgstr "进程指令后"

msgid "Minimize program to taskicon? (otherwise to taskbar)"
msgstr "程序最小化到任务图标？（否则到任务栏）"

msgid "Load page"
msgstr "载入页面"

msgid "Do you really want to abort process?"
msgstr "你真的想放弃进程吗"

msgid "Open folders of NyuFX"
msgstr "打开Nyufx文件夹"

msgid "Back in history"
msgstr "回顾历史"

msgid "File saved?"
msgstr "保存文件？"

msgid "Currently terminating process!"
msgstr "当前终止的进程"

msgid "Toggle view for Lua editor"
msgstr "切换到Lua编辑器"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Search and replace - Lua editor"
msgstr "搜索和替换 - LUA编辑器"

msgid "Search and replace - ASS editor"
msgstr "搜索和替换 - ASS编辑器"

msgid "'Exit' function is missing!"
msgstr "'退出'功能不存在！"

msgid "Open ASS file"
msgstr "打开ASS文件"

msgid "Programmer:"
msgstr "程序员："

msgid "Delete selection"
msgstr "删除所选"

msgid "Choose output file"
msgstr "选择输出文件"

msgid "Redo action"
msgstr "重复上次动作"

msgid "Couldn't run thread!"
msgstr "无法运行线程"

msgid "Go to ASS line..."
msgstr "跳转到ASS行..."

msgid "Output by 'print' function"
msgstr "输出'print'函数"

msgid "Folds all lines in Lua editor"
msgstr "收起Lua编辑器中的所有行"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Open tools folder"
msgstr "打开工具文件夹"

msgid "Language change requires a program restart"
msgstr "更改语言，需要重新启动程序"

msgid "Save ASS file"
msgstr "保存ASS文件"

msgid "GUI language"
msgstr "GUI语言"

msgid "Style text"
msgstr "样式文本"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "'Init' function is missing!"
msgstr "'初始化'功能不存在！"

msgid "Karaoke effect creation with pixel & vector utilities."
msgstr "卡拉OK效果创建像素和矢量的方案"

msgid "Informations about NyuFX"
msgstr "关于NyuFX的信息"

msgid "Save file of focused editor"
msgstr "保存重点编辑器的文件"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Unfold all"
msgstr "全部展开"

msgid "Active editor"
msgstr "活动的编辑器"

msgid "Save Lua file"
msgstr "保存Lua文件"

msgid "Progress"
msgstr "进展"

msgid "Output file error"
msgstr "输出文件错误"

msgid "Open output file"
msgstr "打开输出文件"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

msgid "Default font of both editors"
msgstr "两个编辑器的默认字体"

msgid "Open templates folder"
msgstr "打开模板文件夹"

msgid "Couldn't create thread!"
msgstr "无法创建线程！"

msgid "Save file with specific target of focused editor"
msgstr "保存重点编辑器中的特定目标文件"

msgid "Undo action"
msgstr "恢复上次动作"

msgid "Access error"
msgstr "访问错误"

msgid "Choose an output file"
msgstr "选择一个输出文件"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Fold all"
msgstr "全部收起"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Set by 'io.progressbar' function"
msgstr "留出'io.progressbar'函数"

msgid "Not possible while a process is running!"
msgstr "在一个进程正在运行时无法做到！"

msgid "Sound file to play after generation"
msgstr "播放音频文件在下一代"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgid "Save as..."
msgstr "另存为"

msgid "Sound"
msgstr "音频"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Stop process!"
msgstr "停止进程"

msgid "Close NyuFX"
msgstr "关闭NyuFX"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Progressbar"
msgstr "进度条"
